毅進仔挑釁鄺議員

自取其辱

幫POPO大力廣傳，唔好以為做警察真係惡晒先得架 挑釁鄺仔，結果係點自己睇

推

以前D街童邊青做晒黑警就係咁樣效果

可惜個編號假㗎